# SAUVEGARDE du prog PC sur compte GIT  
   
## 1) Créer un projet GIT vide (en public et sans Readme)  
   
## 2) Sauvegarder ses prog sur GIT   
cd projet  
  
git init --initial-branch=main  
git init  
   
git remote add origin https://gitlab.com/CyrilGALERA/04e_BlogMicro.git  
  
git status  
  
git add DATA/   
git add app.py   
git add pwd*   
git add templates/   
   
git status   
   
git commit   
   
git push   
git push --set-upstream origin master   
   
## 3) Sauvegarde Commit suivant...   
git status   

git add DATA/ templates/ app.py pwd* "espace entre chaque fich ou rep"

git commit

git push



